寫文章教d雞升格做緩交， 點？

幫佢地做在職提升。

教佢地用instagram, facebook, 各大軟件，
兼寫出幾個文章介面作招納

算係做好事定壞事。。。？
請指教社會影嚮

搞到物價上升到時真係拎你老母嚟屌

做底香港緩交妹個價，減小人從事。

宣楊粤語，令大陸人學粤語做生意。

真是有意義